想睇Mission: Impossible – Fallout，有咩戲院推薦

主要想睇流暢動作，香港邊間戲院會播60fps以上嘅Mission: Impossible – Fallout？

利申，係屋企睇過60fps mad max同普通24fps mad max
跟本就2套戲黎

Ua

邊間ua有😃?

沙田 UA ONYX

MCL先岩

機場
或者建議你睇imax，是但一間

星影滙

電影好似係23.97 fps 因為有motion blur 所以係唔會好似打機咁lag

家用睇60fps係假㗎
電影到今日只有比利林恩有60fps以上(120fps)
電影通常都係24/25 fps

冇戲院播60fps 此post已完

之前最後一集哈比人好似48fps都睇到暈暈地

依套去過台灣睇
流暢到不得了

得24、25真係唔睇好過

依間正，係唔多就腳

豪華

我想問有咩方法睇到60fps嘅戲？
買碟定係咩方法？

買碟 睇過跟本返唔到轉頭

有堆人死撐24、25fps就充夠睇戲 仲話高fps會睇到頭暈